大家跟我讀一次，佈防=解水

佈防=解水